和你Shop 手足應該響心口貼「习近平食屎」...

邊個唔貼
邊個就係便衣狗

定黑警死全家

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

涉衫已經得

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

字難睇到 最好一人一隻小熊維尼貼紙

如果便衣狗跟住貼
佢哋打人張相傳咗去外國
轉個彎又會傳返上北京

好撚大張都得嘅姐
小熊維尼唔夠仆街

或者大大隻字
FUCK XI

而家都唔係唔知邊隻係狗
而係知佢係狗佢就濫捕啫

涉衫最緊要

講起習曱甴 點解唔燒佢嘅大頭?

this is funny!!

推，加黑警死全家

支持
暗黑兵法

小熊維尼就得啦

點解我睇唔明
比你影到又如何？yijin仔condom仔會介意咩？

班低級狗唔介意
狗頭介意丫嘛
是但一個人大委員問句「係咪為咗捉示威者就等於可以一齊侮辱主席？」
你係鄧小強你點答？

同埋呢啲畫面
傳咗返去大陸
啲小粉紅隨時將班警犬都批鬥埋一份

其實班便衣已經擺到明話比你聽我地係便衣。